【Fake News盡在香港】利君已被終止公務員合約，但港媒繼續宣傳只是延長120天試用期！！！！！！

之前睇呢個PO以為真係延長試用期

蘋果：利君雅再被延長120天試用期

我前幾日一直以為只係延長試用期，今日先聽人講原來俾人炒左
多數都係標題Fake News, 咁都已經夠死
蘋果應該已經改返，但仲有好多傳媒今時今日都仲未改
應該係專登用呢隻字昆鳩人

Fake News:

明報
利君雅被要求簽新合約延120天試用期 如不簽等同離職 工會批「花式炒人」 (15:36)
https://news.mingpao.com/ins/港聞/article/20210122/s00001/1611299082643/利君雅被要求簽新合約延120天試用期-如不簽等同離職-工會批「花式炒人」

01
利君雅調查報告遲出爐 試用期再延長120日 要求7日內簽新約｜香港01｜政情
https://www.hk01.com/政情/578012/利君雅調查報告遲出爐-試用期再延長120日-要求7日內簽新約

True News:

RTHK
港台工會表示，助理節目主任利君雅原有公務員試用期合約將被終止，管方以未完成調查為由，向她另開一份為期120日的聘用合約，公務員約滿酬金被扣起，工會感到憤怒和失望。

自由亞洲電台RFA
利君雅試用期「被完結」 工會：管方擺出 「此處不留人」官威

中央社CNA
香港電台將終止記者公務員合約 工會：憤怒失望

蘋果今次我就撐你啦
蘋果日報
利君雅試用期「被完結」 港台管理層「花式炒人」稱調查未完另開120日臨時約

立場
利君雅試用期近屆滿 港台管理層中止原合約 僅提供 120 天臨時約 工會：等同花式炒人

NOW
港台終止利君雅試用期合約另開120日聘用合約 工會表憤怒批不公

自由時報
港台記者利君雅公務員合約將終止 工會憤怒

模稜兩可

眾新聞
新既臨時合約何來延長呀，改啲唔改啲，講到好似之前都係臨時約咁

【調查未完】利君雅再遭延長120日臨時合約 扣起約滿酬金 港台工會：花式炒利君雅、侮辱員工

香港咁多fake news
我睇台灣報紙唔好

標題錯字，新PO在此

【Fake News盡在香港】利君雅已被終止公務員合約，但港媒繼續宣傳只是延長120天試用期！！！！！！